{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033519",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2663503840/jamsil-seutei-hotel-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698917970879&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6342989&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6347337&latLong=37.403001%2C127.301384&sort=RECOMMENDED&top_dp=68182&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=320855304&selectedRatePlan=387346823&expediaPropertyId=83203245&searchId=784e01d8-940c-47b6-8bb8-80ac7c4ed140",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실 스테이 호텔"
    },
    "text": "蚕室ステイホテルはロッテワールド、ロッテワールドタワーから近い距離に位置しています。 ホテルは50室の客室で構成されており、チェックイン時間は23:00から始まり、チェックアウト時間は正午です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けることができます。 クレジットカードやデビットカード、現金デポジットを用意する必要があり、政府発行の身分証明書を持参する必要があります。 ベビーベッドは提供されておらず、ペットと一緒に滞在することはできません。 客室内では無料WiFiが利用でき、施設内には無料のセルフ駐車が可能です。 喫煙は指定された区域でのみ可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "蚕室ステイホテルはいくつの客室で構成されていますか？",
            "answer": "ホテルは50室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "蚕室ステイホテルのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は23:00から始まります。"
        },
        {
            "question": "蚕室ステイホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "蚕室ステイホテルはロッテワールドとロッテワールドタワーからどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "蚕室ステイホテルはロッテワールド、ロッテワールドタワーから近い距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "蚕室ステイホテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "蚕室ステイホテルでの支払い方法について教えてください。",
            "answer": "クレジットカードやデビットカード、現金デポジットを用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "蚕室ステイホテルでベビーベッドを利用できますか？",
            "answer": "いいえ、ベビーベッドは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "蚕室ステイホテルではペットと一緒に滞在することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットと一緒に滞在することはできません。"
        },
        {
            "question": "蚕室ステイホテルでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、客室内では無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "蚕室ステイホテルでは駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、施設内には無料のセルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "蚕室ステイホテルでは喫煙ができますか？",
            "answer": "喫煙は指定された区域でのみ可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 229,
        "QA": 448
    }
}